將軍澳小店支持抗爭 屢被騷擾仍無懼打壓

見到位於將軍澳坑口富寧花園呢間小店好支持抗爭
佢之前支持64 69 已經一直比人騷擾 但都無懼打壓 繼續為抗爭發聲

從街坊口中得知佢因爲支持抗爭一直被騷擾
管理員都多次找佢麻煩
今日經過探訪佢冇特別怪管理員 認為佢地都係受上級壓力 最大問題係管理處公司
而佢都十分堅定 仲有意買部電視放店前播放正確資訊
希望大家可以多啲留意呢啲小店支持下佢地
可以同佢地傾下計
唔想因爲佢地支持抗爭反而影響生計

好有風骨

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

堅

良心小店

呢個要推

好搏

push

工程界難得清泉，請受在下一拜

將軍澳本土倉黎
藍絲係咪傻撚左

將軍澳已經算好啲 所以玻璃未比人打爆 不過佢都有心理準備比人打爆玻璃

垃圾管理處公司走啦仆街

隔住個mon都feel到個老闆啲血有幾熱

又唔會既
係管理處搞鳩佢

gchi

知唔知手工得唔得？屋企就裝修

我無野講

呢個真係要推希望將軍澳之友多多支持

呢個我唔知呀 不過佢肯出錢出力 整個物資站係門口比抗爭者免費拎 相信佢一定唔會偷工減料

希望更多人知道

G持

推

好大膽香港人好野

撐

大家以後裝修唔洗怕爛尾啦

好撚搏

真係好大膽

受小弟一拜

我都見到 但我冇貼上黎
我驚會更多人搞個阿伯
得阿伯一條友 個度雖然商場仔 但都算僻

支持

其實租約完就肯定無得續約，阿伯你係唔係都準備退休

之前打風 見佢執左樟木 放係門口 派街坊

要幫

佢真係好勇敢非常堅定
我覺得反而要多啲自己人去支持佢
如果唔係冇人知 得啲藍絲蝦佢

富寧好撚多藍屍
裝修小店老闆好有風骨 頂得住

佢隔離鋪好似已經係

我冇嘢講

good

洗衣舖隔離係親中團體

頂住呀

真係好勇

支持呀

邊間管理公司呀

哇！

新民黨地盤，廿幾年黎一次區選都冇份
次次都自動當選

富寧物業管理有限公司

你老尾 好撚型

經過見到 好撚型

成間舖貼晒支持學生運動標語

推！老闆有愛

分享比啲朋友知 等佢地幫襯下

邊個位 我會特登入去

要比大家知

PUSH

搬完新屋搵佢裝修先

有冇人要裝修諗諗佢

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一開頭見到圖 以為比人搞🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

無錢收嘅嘢都咁熱血收錢做仲得了嘅

有咩賣？得閒去買下野都好

推
幫拖！

正氣！

希望大家得閒可以入去揾老闆傾下計 比佢知道有好多人支持佢！記得同佢講網上有好多人支持佢！

十卜TKO

多謝

超型

貼曬大字 擺曬物資
真係比錢又出力咩都做曬
多謝你 加油

要支持

同問

感動

爸爸硬起來

大家要支持小店

裝修鋪好難無端端幫襯你

準備執一執間屋
原本諗住自己diy
睇黎要支持下良心舖頭

推推推推

點解連裝修公司都可以咁有良心

最衰啱啱裝修完，唔係實揾佢

Pish

睇死一定唔比佢續租玩嘢

我係住富寧 我有搵過佢做嘢 不過手工就好麻麻 好多街坊都話佢唔係好掂 我搵咗一次之後就冇搵佢

不過都支持佢嘅咁為香港市民 但係我就唔會搵佢做嘢

霸!

推 幫襯

真香港人

老闆好撚柒正，想格劍

我沒嘢講！！！

加油

Respect
我冇野講

入面咁多架撐
我係紅底都唔敢入去
邊個話做裝修唔識字

Respect

好型⋯工程界真係好少見

又係喎

支持，香港良心

爸爸硬起來！！！

張圖仲見到有自設物資站

係呀 同埋佢會隨住抗爭情況更新門口標語 有一張係之前影所以寫住616遊行，另外兩張最新所以寫77遊行
好與時俱進

容我講句公道話.......................................
打開門做生意，無非都係想賺錢，如果太過狂熱其實未必係好事！

屌你老味！你咁諗就錯晒！大事大非既時候，依家成個勢根本就吹緊強大本土香港民意風，做生意，由其係小本生意，唔撚同人講清楚大家都係自已人，咁好既免費宣傳手段唔用幾時用？唔同跳出黎話支持民建聯支持警察打學生啊？佢出糧比我啊？所以我認為呢個時候仲唔表態，只係一味做生意，乜都唔關我事係最不智！

將軍澳人要去支持下

以後有JOB 一定要搵洋江

裝飾鋪難d支持wo你話買野食就話姐

好！

日日經過 一推！

爸爸硬起來
雄風再現

辛苦晒

整個小工程，例如換個水龍頭、之類乜都得，呢d屋村鋪仔一日做到幾單賺一千幾百都頂到，當然真正賺錢係做裝修

咪撚貼01 啲新聞

清泉

裝修真漢子敲銀盤助陣

球叔的抗爭始於店舖櫥窗。自6月初，身為公司東主的他，在位於將軍澳富寧花園商場的洋江工程公司櫥窗上，貼上一張張他親自用毛筆書寫的反送中大字報和報章內容。有人向商場管理署施壓，投訴他違反商場管理守則和建築物條例，迫令他清除櫥窗上的所有內容。球叔愛理不理，心想：「塊玻璃係我嘅，我鍾意貼乜就貼乜，佢都吹唔我脹！最壞打算咪佢搵石頭或鎚仔扑爛我塊玻璃！」玻璃保住了，只是上面的大字報屢屢被人惡意撕毀，也不時有莫名其妙的人在店外拍照，甚至把沙粒倒灌店內。

推 依間野次次有抗爭都撐到出哂面

居民..

黎緊將會轉管理公司
但單野鬼鬼地

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好正，將軍澳巴打多d 幫襯佢地啦

好感動

經過見到，個個街方串佢痴線，好心酸

遲啲幫襯 快啲介紹俾將軍澳同坑口嘅巴絲
利申 住附近

個度係富寧
區議會泛民未贏過
陳國旗之後係陳博智
之前反對擴建巴士站護樹單野已經輸過一次

大部分藍屍廢老 最近重開左建制既中心

唔好怕羞 行入去同佢傾計！話比佢聽好多人支持佢呀！

修

係咪商場門口果到？ 之前好似係間電器舖頭黎

好感動
仲特突準備物資
推推推
小店加油

裝修手工好唔好？OK既話遲啲屋企裝修搵佢

馬桶好正

推！

BOOKMARK , 有機會一定要幫依啲良心小店

PUSH!!!

係
果間執左就變左呢間野 日日擺幾個廢中/老係到坐堂
又量血壓又剩

今時今日 仲肯做雞蛋既人 一定係有良知既人

幫得就要幫

好撚顛

有冇website
想支持下佢

屌香港仲有幾多個咁既人？我相信有好多7月7日逐個捉

呢位老闆之前都會派圖書俾小朋友睇
另外都放過木材俾人自取
佢好似由6月4左右開始一直貼報紙同字句出黎

推
將軍澳人，快d去幫襯多d!!!!

睇到起雞皮

好L勁

散入社區，遍地開花就係咁

多謝你

去教會成日留意到富寧花園商場有一間民建聯開嘅中心
同埋有一位民建聯區議員派野俾老人家

希望你地可以支持埋 陳耀初先生!!!
陳先生經常會係商場門外為市民服務
呢排成日見佢支持反送中同埋幫手做選民登記
之前同樣被管理處打壓,貼通告呼籲住客唔好理佢

佢係藍屍廢死地頭都咁做 好勇

有風骨

上次同老細傾計，佢話預左呢個月無生意

唯一諗衰D既係....
未必會準時交到貨,因為可能會不定時企出黎

唔想佢為左公義發聲反而要比人欺負同影響生計

希望大家關注各抗爭小店之外都記得7月7日出嚟遊行
五大訴求未達
義士未救

77 九龍遊行非常有效

知道大家都好攰 但係再攰我地都要一齊行落去
小店不惜犠牲生計
義士不惜犠牲前途
烈士不惜犠牲生命
我地唔好放棄 要堅持到最後

好多謝香港各界人士都不停地用自己方式去支持

香港人不放棄！

Email:
info@funing.com.hk

Subject:
A letter of complaint

To whom it may concern,

We are writing to complain about your suppression of freedom of speech.

We learnt from Apple Daily and HK01 that, your tenant 洋江工程 has encountered unfair treatment for political reasons. His pull-up banner, with 1989 Tiananmen Square crackdown slogans on it, was removed impolitely by staff.

Meanwhile, there are several other tenants not keeping the place clear without receiving any warning. We thereby have sufficient reason to believe Funing Property Management have practiced censorship. The tenant has been targeted and your decision is formed solely based on political grounds. This is an obvious violation of civil rights - the rights of individuals to receive equal treatment.

Hong Kong residents shall have freedom of speech in accordance with Article 160 of the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative. We condemn the repression of freedom of expression.

While the tenant agreed to remove the pull-up banner after lunch, a security guard torn the slogan off without permission. This is utmost disrespect and marked lack of professionalism.

Therefore, we urge you to rectify this situation by an official apology letter to the tenant. You may also want to re-educate your staff members to repair the damaged reputation.

We shall be obliged to a prompt reply as well as immediate improvement.

Yours faithfully,
_____________
5
0

一齊投訴物業管理！

好勁 支持

支持

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔近個頭但去附近既話會幫襯
希望各位手足可以支持下

sor無睇到係做工程
有需要會優先搵佢地

佢直情被管理處既職員倒泥沙喎！！好惨 咁樣蝦伯伯
巴打可唔可以幫手寫埋呢件事 投訴個位姓蔣既管理職員！！

裝修系都唔知點支持添

鋪鋪吓瓷磚收到消息煲底要人就消失咗
身為業主應該叫佢鋪埋定一齊出去

一齊出去

好型

結果三日嘅工程搞足三個月
大白象

Push

裝修佬都connect埋 we connect
多謝你啊老闆

倒泥沙
傻撚左？

係 你放大d紅字睇

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

老闆好人一生平安

風骨

餐廳個啲都可以幫襯下
裝修真係好難可以幫襯
幫手推

推爆，你

之前問過上手個老闆 佢話係管理處唔想租俾佢
跟手見到間咁藍嘅嘢出現
心照啦

受細佬一拜

老闆，如果你睇到依個post
我想話你知我唔介意投大半積蓄俾哂你緩和損失
另外如果店內需要人手請出聲

Support

以後幫襯你！

更新版

Email:
info@funing.com.hk

Subject:
A letter of complaint

——————————————————

To whom it may concern,

We are writing to complain about your suppression of freedom of speech and warn you of your illegal fly-tipping activities.

We learnt from Apple Daily and HK01 that, your tenant 洋江工程 has encountered unfair treatment for political reasons. His pull-up banner, with 1989 Tiananmen Square crackdown slogans on it, was removed impolitely by staff.

Meanwhile, there are several other tenants not keeping the place clear without receiving any warning. We thereby have sufficient reason to believe Funing Property Management have practiced censorship. The tenant has been targeted and your decision is formed solely based on political grounds. This is an obvious violation of civil rights - the rights of individuals to receive equal treatment.

Hong Kong residents shall have freedom of speech in accordance with Article 160 of the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative. We condemn the repression of freedom of expression.

While the tenant agreed to remove the pull-up banner after lunch, a security guard torn the slogan off without permission. This is utmost disrespect and marked lack of professionalism.

We have also drawn attention to the illegal depositing of construction and demolition materials in front of the shop, which your staff member Mr. Jiang has confessed to. You might want to know fly-tipping activities can be enforced under the Waste Disposal Ordinance (Cap. 354) (WDO) if waste is deposited on on private land without the consent of the lawful occupiers.

Therefore, we urge you to rectify this situation by an official apology letter to the tenant. You may also want to re-educate your staff members to repair the damaged reputation and avoid undesirable legal consequences.

We shall be obliged to a prompt reply as well as immediate improvement.

Yours faithfully,
_____________

好撚正

新屎坑一定會去呢間買！！

義無反顧，老闆你好撚man，好多謝你推撚爆佢！！

同區裝修記住搵佢！

為左香港 無計啦

啱

pish

好有型